尋日先講完

話病仲要嚟m真係好慘
結果今日即刻病同嚟m

屌 聽到老豆勁柔聲氣同隻貓玩聽到我好尷尬

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!